二揀一 蝻 vs 蝗

蝻
蝗

魚與熊掌

兩樣都唔想要點魚與熊掌

Why not both?

中東佬

我個人係會揀蝻

只要提供足夠支援佢地一定能融入社會

但支那蝗就緊捕融入
兼高高在上想將香港移風易俗

試想像
如果蝻可以鬲入本土成為香港人一份子
支那將唔能夠再用血統論騎劫我地

蝗蟲三代之後有機會變人

蝻十代之後都仲係蝻

而且繁殖能力
蝻永遠瘋狂交配繁殖

蝗二代三代生幾件最多

蝻仲係十件8件咁生

要真正脫離支那
就要將香港轉化為真真正正既國際大都會

一定要揀一樣

兩邊一齊死

笑話

蝻
舉例係紅磡土瓜灣 一樣多蝻同蝗出現
但後者非常擾民⋯d蝗塞晒成條行人路